有冇人snapchat d frd日撚日係到叫春

煩撚到嘔 影全黑相打句caption乜撚嘢 i miss you 對不起 有d就打一篇論文 我睇都冇睇直接skip左所以唔知佢up乜春 再有d就cap撚埋d on9女人語錄 10 9幾張一次過post撚曬出黎 做乜撚

有啲仲要將啲字縮到勁細細到睇唔到唔知po黎做咩

未用過屌你

呢個真

然後仲要1秒就完

又snapchat 又ig 又fb 又Whatsapp

有d一張相可以分別po snapchat，ig snap，fb snap ，po撚埋wtsapp snap阿笨！點解一張相要po曬咁多個snap 好撚柒煩

驚你唔知道

呢個真係痴線

Sorry囉，以後唔用

屌好撚認同 全黑打句野出嚟又縮到勁細 其實係咩心態？ 想有人問佢咩事安慰佢？

以後直接唔撚睇個條友 實係又叫春

就係你喱d辣殺

屌你都冇frd用乜撚

邊兩條叫春狗負評 屌你

有時啲人交完snapchat 又放my story , 睇完又睇

sor

對唔住囉